
2011-05-24T15:40:0Z
kultur-sanat
Antalya'nın Manavgat ilçesi Yunus Emre İlköğretim Okulu'nda görsel sanatlar öğretmenliği yapan Ahmet Atlı, strafor resimlerini Perşembe Pazarı'nda sergiledi. Kültür Ve Turizm Bakanlığı'nın Nemrut Dağı Tapınağı Apollon heykeli ile Side'de Apollon Tapınağı'nı yurtdışı tanıtım fuarlarında kullandığını belirten Atlı, yaptığı 2 resmi de önümüzdeki turizm sezonunda turizmcilerin yurtdışı turizm tanıtım fuarlarında tanıtımına büyük katkı sağlayacağını kaydetti. Side'nin simgesinin Apollon Tapınağı olduğunu belirten Atlı, Nemrut Dağı'nın ise Apollo heykeli olduğunu söyledi. Atlı, "Yurtdışı turizm fuarlarında Side'nin tanıtımı için Apollon Tapınağı ile Apollo heykelinin resimlerini yaptım. Hedefim, bölgemizde kültür, tarih ve arkeoloji turizmin yaygınlaşması. Kültür, tarih ve arkeoloji turizmi çerçevesinde her milyonlarca turist Side'de Apollon Tapınağı Nemrut'ta ise Apollon heykelini görmeye geliyor. Yaptığım 2 eserin ülkemizin tanıtımına büyük katkı sağlayacağına inanıyorum."diye konuştu. 1 63 31 0
